中秋節街上冇人慶祝中秋

香港人連食個月餅玩下燈籠都唔做

問左好多個fd
個個寧願留喺屋企

唔係聽日先中秋咩

連維園都冇左細佬叫哥哥

唉 屋企唔齊整 我都好想慶祝中秋

正日唔做

唔駛返工呀？

加油巴打

睇錯4號

呢幾年啲節日氣氛都減退左好多

聖誕中秋端午冇咩色彩

搞搞下農歷新年都慢慢變習慣

自膠
但大家早一日唔玩

helloween都冇feel

大家只懂去日本

巴打明日照上街

係屋企放假好過
過幾日又番工已經想死

多謝巴打 有家歸不得 我仲讀緊書 宜家儲緊錢睇下有冇機會租樓住 究竟幾時先可以過一個開心嘅中秋

節日氣氛係小朋友先感受到

係屋企抖下都唔得

細個時候屋企人都會正日食飯，而家已經唔會 之前仲會食完飯行維園，而家 唉。 又唔係話傷心，係有少少失落

so true

on9,幾時都抖得中秋團圓只有一天

x3

人間總會有情 一定可以